其實宜家最急切既係爭取成立獨立委員會去調查濫權

暫緩＝撤回呢個講法可能好多人都唔會認同
但係林鄭真係宣怖撤回，港共政府都一定會斬件上，國歌法呢d斬件23條有版你睇
當然由佢把臭口講出來，對大家而言係一支強心針，但以佢好勝性格幾乎無可能

我係度叫你袋住先，你一定屌我老母，對於五大訴求，撤控暴動同埋成立獨立委員會去調查警犬濫權係最有可能成事，我唔係失敗主義者，但係對住佢地呢個龜縮政府，佢唔蒲頭你真係吹佢唔脹。

點解一定要成立獨立委員會去調查警犬先？因為呢樣野可以靠議員推動，唔洗靠條7婆出來講
第二，抗爭係來緊二十年一定會成為恆常，前線幾好打都好，都唔會夠全武裝既警犬打，基本上佢企硬出槍前線就收硬皮。宜家我地面對既係警權過大，佢彈出彈入打你一棍射你一槍，市民根本無佢乎，要減低抗爭成本，一定要將濫用暴力既癲狗整治。一個人做唔到d咩，求大家一齊brainstorm成事

fyi ：

其實係小弟接觸既30－40歲既人，好似接受左暫緩＝撤回呢個講法
我無特別同佢地拗，佢地覺得凡事留一線，但係佢地有同一個關注點，就係警權過大問題，五大訴求無問題，但係一定要分先後，做左最可行既訴求先，咁大家先可以keep住度氣

Push

一定要

push

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

只有setup左 d狗先會收歛d

推

Agger

自推一下，有無法律jj有其他方法

同意

幫推

好buy你
仲有要醫管局講明下次同一情況唔會再交人比警察！

希望啟用大數據
不需要立法會和差人撼
可以到佢地出沒既公眾場合
合法地請願要求佢地贊成成立委員會
為警方討回公道。

有撚用咩，拖時間﹗
南丫島撞船嘛開左獨立委員會去調查
結果連報告都無得睇

大家一齊推

其實自己個主張一直都係要爭取所謂中間派支持，佢地無岩同錯架，呢班人係年代入面最壓抑一層，佢地年代無社運，意識上包含左上一代既妥協，又有少少下一代想出聲改變下既思想

無錯，兄弟爬山，但係要民意合一就要聚焦

我唔知係咪搵左D不獨立委員會

agree

去警總唔係唔得...但真心一句老母都唔講得！！！🤬
講左只會比人見到班細佬爭玩具爭輸左...亂咁搵人鬧
去包警總嘅目標係要無罪釋放義士/問責警察612警權過大同不按守則亂咁打人/問責警察612亂用暴力清場/獨立委員會
記得個方向...唔好錯方向去狂鬧警察...因為真係無補於事
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
anyway 去得警總要小心

嗯…攞埋所有警員既編號同攝錄機影像出黎，唔該

記住唔係要低頭接受佢暫緩既講法，考試你都係做左易做既拎左分先，咁之後份卷先會越做越好

屌 班撚樣黑警俾人so called"起底"又咁落力
推到班賤蛆肯做返人類

pish

要查清楚 6 12 邊個落order 我相信所有局長都有參與 既然佢地話5人暴動 咁就更加要棒打落水狗

其實制裁局長級效果比你想像中細，一來你覺得查大粒易定老散易，第二你出來衝擊佢還拖其實係公道（因為佢無可能放低碌棍同你一齊衝），個問題係在於佢還拖武力過大，下下扑撚爆你頭未舉旗開槍，如果老散知有後果，仲會會咁落力？

推！

救義士>警察濫權

咁呢件事除左推，我地仲有咩幫到手？

成立獨立委員會有近 70% 支持，藍絲都撐

"親建制媒體《經濟通》加《晴報》前兩天作了一個調查，問題是「你認為警方於6月12日的警民衝突中有否使用過度武力？」和「你認為應否成立獨立調查委員會跟進？」兩個調查的結果都有接近70%認為「有」和「應該」。"

真係藍絲都無你班仆街咁藍